大家最長連續飲左幾多日酒?

四十六天
想戒呀

2個月了
而家飲少左

2day

又出世到而家都飲緊